識日文既入一入黎

FB見到張圖 句日文個KMB擺明係指狗巴

成句其實咩意思？
Google釋到1999999

因為我唔係係九巴度做所以抽水都唔會比人炒魷

其實句日文都寫得唔岩
乜野係働いない？
係働いていない定働かない？

抽水呢個字係做乜鳩
呢D日文叫皮肉を言う

働いない即係唔做野

係囉中日夾雜

不過呢個字文法上係唔撚岩 應該寫働かない

働いない、遅くでも

加個遅くても唔明咩意思，抽水抽遲咗都唔會被人炒？

個詞好有型

學同行幸福係fb玩抽水
用呢幾日百變小櫻入面小狼收msg果幕去抽狗巴水
但樣樣都半桶水睇到人好尷尬

唔關google事 係本身句日文就1999
利伸 唔識日文

自抽依個解釋好似講得通

我唔識日文 我出返去。

諗得好周全 小狼係香港人所以用返廣東話

算係咁啦。連抽2野，抽九巴、再自抽幸福

同意
香港又有幾多公關肯抽KMB呢條大仆街

我諗起外國既wendy's